前公司話控告我滋擾同事

話說有日收到前公司高層whatsapp問， 有同事投訴被你滋擾，我地代位同事控告你

雖然事隔多月，但我有幾樣諗唔通

一，點解前公司咁有米代位同事控告人

二，同事同同事之間衝突，公司咁大愛幫被滋擾同事告人？ 咁公司咪好唔得閒？

三，我問公司邊個同事投訴被我滋擾、佢唔答，有無呢件事成問題

到底呢間公司有咩目的？少少事就告人咁恐怖

無做過咪唔好認
驚咩?

收到律師信再算啦

屌 你又唔撚講你做過乜
但又想我地一眾巴打幫你 點幫呀？

收左信就知以上原因啦

我只係向某同事呻過工作上不快，不過事實公司無透露過邊位同事被得滋擾，公司一味話我講公司壞話，要告我滋擾同事同誹謗

無收信 ，公司一味話告告告告告

咁收到先再諗啦

叫佢有膽就出信，冇膽就收皮

真係告你就唔會whatsapp預先通知你啦

如果冇做犯法野驚西咩 有冇同女同事 whatsapp呀？

我覺得你迴避緊你做過既事咁

我發生既事講哂 連我自己都唔知自己咩事，唯一解釋我知呢間公司黑暗野，佢驚我爆大獲咪玩我

開間公司名咪知咩事囉

第一樣係諗點解公司有錢代同事告
而唔係諗點解會無啦啦話你滋擾人
係咪你真係做過啲咩心裡有數但又唔敢認呀

無 black and white ,錄影，錄音證據，就當佢唱歌，我夠話你公司恐嚇同誹謗我啦

自己做過咩自己知啦

做過乜心照啦
去到要告既地步
點會好似樓豬講到咁輕描淡寫
我諗樓豬好多野都無講
你一係就爆翻公司大獲
一係你就收皮等收信

又係呢種收收埋埋講啲唔講啲，小心跟車太貼

都係果句，一我無收信，只係被人恐話會收，二我要講既講哂，輕描淡寫係間公司

被滋擾 可以點告啫 ?
如果你係嗰啲 一日打幾百個電話 or 性騷擾就話啫

做過咩自己知啦

收左信先啦 有書面律師信先確定比人控告

你係咪偷女同事啲底褲打飛機呀